新年貪方便想買盤菜，有邊間好推介？

圍村個啲？

我都想問

非打手

有無門鱔乾

我呢盤無

加埋就正啦

未食過 門鱔乾

講返先，作為廈村人，我介紹輝記！

門鱔乾好食，如果係南乳炸門鱔更妙

留明

仲有冇 ?